2020年：Kobe死、武漢肺炎、金正恩病危

仲有無？

仲有您最鐘意既中美和好呀 屌你老母

721唔見人
831打死人

習小學生攬炒全球

美國70萬＋

仲有721，612，831一週年紀念

WW3

永遠14日限聚制

中共倒台

佳仔心情唔好

中聯辦干政

都唔係今年既事

仲有摟殊仲未死

Nmslese

我仲未有女

咁大鑊

未到喎清

重有樓豬老母嘅生忌死忌

中美沒和好,回憶小子炒撚曬車

負油價

係
想死
香港交比你地